今日唔想講粗口喇

想聽粗口 有無人講俾我聽

屌你老木

老木係邊個

好聽啲

點解你唔訓 有咩做

無嘢做